陳朗昇話自己痴左線，因為遲左幾秒入唔到銀行而係門外怒罵20分鐘

邊撚個？

自己遲到就怪人咁早關門
下次早一秒入去囉

自己遲去到, 怪得邊個?

ON

補發提款卡, 不嬲都係郵寄架喎

點解要去分行?

都已經係 VIRTUAL BANKING 既 21世紀

仲搞乜鬼嘢落分行？

咁都有得講

阻人收工
成間銀行ot錢你比？

夠鐘關門咪係原因，仲可以點解釋？成間銀行轉24小時營業好冇？

又係依條肥柒，你唔係覺得打匯豐兩隻字就有人同你一齊屌呀？人哋瀨共還瀨共，你係閪客還閪客。自己遲到仲要大聲夾惡學人講大道理。

匯豐係香港人嘅銀行，所以你就可以喺人哋收工時間要求服務，但返工嗰啲就唔係香港人，所以唔可以準時收工。

連香港人最重要嘅阻人收工放工尤如殺人父母都唔識，學乜人怒罵「匯豐係香港人嘅銀行」咁把炮呀？

吓話？

可能有躁鬱症

講咁多做乜柒
成件事咪姐係入唔到銀行係到發爛渣

有人遲10秒
有人遲20秒
有人遲30秒
有人遲40秒

即係永遠唔使關門

唔放你入去就俾你屌
放你入去就俾同事屌

好心差少少做埋佢
好肉酸

好耐無去銀行，而家收4:30？唔係5點？

乜匯豐改左下午四點開門
唔想做咪好似龍門咁執笠囉
叫啲市民得半個鐘趕頭趕命去銀行
真係痴撚線 人都顛

我唔明點解銀行唔可以好似食肆咁營業到晚上

立場攝記博出位?
閪客之道

嗰個職員仔真係慘
無啦啦俾個自以為為民請命嘅痴線佬鬧

CLS
佢知唔知乜嘢叫「通融」
通融係人情
揸正嚟做係道理
重厚顏無恥講乜嘢「從善如流」

可能佢覺得就係香港人嘅銀行， 所以個開門時間就要就返啲香港西客， 最好就24小時營業年中無休仲要唔使排隊

立場新聞記者

條友都岸鳩，呢啲人根本唔係在乎間野幾點收，佢只係在乎自己趕唔切，就算間野收10點佢趕唔切都係會照屌

On9

過左營業時間比人打劫保險唔包，老奉要人ot真係亞洲人先做得出

星期一至四收1630好似都改咗好耐

有部份人真係咁既心態
我唔跟規矩 係要人地就我 而唔係自己檢討下下次跟返人地規矩

有啲銀行職員又真係仆街啲嘅，睇住阿婆走梗埋去，都當住佢面拉閘

佢鬧還鬧,可唔可以唔好成日鬧到走音

阿婆行埋黎就要等埋 後面阿伯行緊黎又要等埋 再後面後生仔跑緊黎又等唔等?

因為過咗時間閂閘保險會唔包
不如問下啲阿伯阿婆做乜成日流流長
硬係要閂門嗰刻先到

成篇文無理取鬧，因為疫情改4：30收工改左好耐啦

就算以前一向都係5點半就落半閘

匯豐仆街係一件事，但過左營業時間有權唔畀你入架啦
遲一分鐘得嘅話就會有人問點解遲兩分鐘唔得
遲兩分鐘得嘅話就會有人問點解遲三分鐘唔得

阿婆有特權？

佢自己就係香港人 係入面返工嗰啲就唔係香港人

人地好心等埋你就人情
唔等係道理

昇哥都幾火爆

4點收市你做埋人地個份

通融左你依個遲10秒，下個遲你10秒放唔放？唔放，但之前你都放左喎，我遲10秒都唔得

就係呢啲硬係要人地關門先衝入去嘅仆街

喂 點解佢遲10秒你就俾佢入 我遲10秒就唔入得 我要投訴你

與保險無關

入到黎就唔係差少少

夠鐘都唔比閂門 你以為一閂收工咩 點撚知你要咩 唔洗埋數呀 比得你一個第二個又話要

如果自己申請可以選擇去分行攞㗎

接左你三個入門口 後面再黎多三個咁點？又嘈話三個人姐 點解唔做埋佢？三個又三個 人地係咪要開24？

銀行係商業機構 無義務照顧市民

銀行收4點半你估真係收4點半咩，關咗門仲要埋數

知自己痴左線就去睇醫生啦

入到黎搞張卡 妹下妹下 可以搞成粒鐘
以前試過有同事做好心
點知個客入黎搞下呢樣搞下果樣
搞撚左2粒半鐘搞到系統都關埋
結果仲要硬食投訴話處理唔到
你永遠唔知道衝入黎個客係咪真係得一樣野做
突然諗到有野要做 做唔到就會屌鳩你入左黎點會做唔到

好，我都想

On9仔你係邊個？想要24小時專人服務 去pb咪有
知唔知咩叫營業時間

點解銀行呢啲咁緊要嘅服務要收得咁早
真係要請假先去到

好彩你係去銀行先有人同你道歉咋 其他鋪頭大大力屌柒你過閂鋪啊

你都on9 個個都係咁 銀行唔洗閂門喇
你如果真係有需要去分行咪早d 去囉 自己遲係到怪人

因為retail無乜肉食囉屌你老母 用下個死人豬腦 開24好唔好

點解d私人公司賺咁少 唔開夜晚6-6？

有冇人copy呢段俾個記者睇
唔好以為可以拎黃做擋箭牌 最撚睇唔起呢啲人

其實銀行Lunch有開

咁我唔使食lunch?

到底阿公阿婆全日鳩流流 仲有咩籍口話自己去唔到銀行
由朝早九點開門喎 清
佢地同個啲專揀繁忙時間搭兩蚊車既廢老有咩分別
點解要阻後生香港人收工

咁銀行唔洗閂門？

amen

但我覺得有樣野無錯既係
屌你銀行錢就識賺
個服務時間好似係無expect過返工既人要去銀行咁

因為唔係公營機構 係商業公司 更何況政府都無開24啦 無理取鬧 屌

關銀行乜事？

佢執住個point 應該係 430 準時去到就應該做埋
431 就唔洗
因為430 仲係營業時間最後一刻

就咁睇佢啲內容大概係咁

不如全港所有公私人機構營業場所全部開7x24

建議全港所有公司增設每月半日「處理私人事務假」

因為唔係賺retail錢你諗下點會有客都趕客

咁銀行狗唔洗收工？

條柒頭唔撚覆

收六都好啦

原來可以咁做 今朝遲左起身趕唔到巴士 我都要屌7佢

寫16:30 close就係16:30:00 close
16:30:59都做咁應該寫16:31先 close

如果分行係收6 = 入面既職員收9
開8:30 收9:00 ？

開到8點你又屌人 唔使食dinner?

實有辦法
輪咪得囉

直至遲39分鐘

香港全部都係叫你去返分行搞

其實又真係太早收

正面地怒罵

有重要事可以用 LUNCH時間去
我返OFFICE HOUR 咪又係星期六/LUNCH TIME 去

屌你同中國一樣，錯不在我，大力屌人就係當自己岩

2021年 乜鳩冇提款卡生活唔到

佢實話好

拉

其實應該
就算唔24都要因應整體社會環境，例如改做8-9點先關門

依位巴打就識罰

好多仆街 良心當狗肺
你幫佢除時食埋投訴

尋晚去銀行搵個經理
簽完嘢，九點半佢都仲有嘢做未走得
收工先多手尾，做多個街客又拖耐啲
話要攞卡先有錢生活，人地就無生活，唔洗返屋企咩

citibank屌到你啞都得

好呀 你開間囉
以為自己邊撚位擺低少少錢係銀行以為自己真係大客呀? 「點解你地唔開門做生意呀」
其實銀行最賺錢永遠麵唔係啲散客 係公司客
啲公司客都收哂工 做咩仲要學門serve你班淨係嚟出入下啲十萬蚊樓下細數既契弟
唔該你地咪撚咁大支嘢啦 肉酸㗎嘛

我見過直頭係睇住阿婆黎緊就鬥快
果時我個網上同步時間既電話仲未夠鐘
阿婆又係門口講左陣
果時已經比佢拖到夠鐘就比個阿婆睇話夠左鐘

邊撚個係陳朗昇？
唔識你喎

一定係16:30:00就閂
考試寫咗嗰個時間
都係一踏入嗰分鐘嘅00秒就stop
唔會等到第59秒
不過佢最主要都係趕唔到先嘈
唔關自己事嘅話
平時點會咁正義走去銀行門口幫啲趕唔到嘅人嘈

阻人收工應該要燒春袋啦
仲大大聲

就算係打簿仔
有班撚樣成年唔打
一打就幫埋屋企人打4,5本

大把人儲埋一堆野先去一次銀行

只可以講香港西客無處不在

原來係因為#54 呢d人
搞到見到阿婆黎緊未夠鐘都同阿婆鬥快唔比佢入

依家hsbc 唔係轉晒4點收？

咁佢問呀嘛
我咪講囉
辦法係實有嫁啦，係銀行做唔做啫
其實銀行再收早啲都吹佢唔漲添

唔見你叫政府部門同公務員做到8-9點
公營都未咁做 點解私營要? wtf

你都ON9
好多野都唔洗去銀行做, 社會環境應該係淘汰實體分行服務
唔係點解會有V bank 既出現

唔關做咩嘅事，係個時間就唔到就係就唔到
除非你話全部野上網都搞到，點都有野係去銀行先做到，而個時間就唔到所以係做唔成

其實有

其實長者先知銀行收四點半...
年輕一代都無乜點去過

所以我咪話, 社會環境個勢係應該全部轉哂網上可以做到全部既野
好似V bank咁
點講社會/行業個勢都唔會係加長分行服務時間

如果唔睇呢單野
大圍間匯豐銀行平時都巴撚閉
全分行收5點佢收4半 仲提你去第間分行 第間未收
而家仲攞正牌收4點添

個勢係要咁，但實行係都好難，始終好多野有保安問題，開個美股戶口，換張卡都要去分行

唔好搵嘢嚟拗啦
民政事務處 7pm
入境事務處 430pm
勞工處 615pm
呢三樣市民最常用既公營機構都同銀行一撚樣啫
要收7既銀行去citi咪得

小農種閪客扮有原則 笑撚死

好假既肥仔

咁公營又唔係得呢3間

個個都差少少
咁不如收十二點
個個搭飛機都差少少
咪唔使飛？

戇鳩架你？
差少少先生

...
智力水平有差 討論完結

條友好神經質

咁唔見你屌你老細你份工唔係收3點等你可以去銀行?

我都覺

老老豆豆人地要埋數cut幾錢轉外幣又盛

當間行有一球轉美金/做息
為左你入一舊水轉唔到
輸0.1%
你賠俾人？

我都唔知你覺得自己「啱」係邊
覆我啲嘢無point得嚟又唔舉例
可能你最後都有自知之明 知自己比一般人差少少

你話政府都收咁上下，事實就唔係
就係咁囉

咁仲唔快啲舉例 你識唔識得同人駁嘴㗎
又要反對又唔舉事例實證論點 妖 同蠢人講嘢真係燥

網上+電話+櫃員機已經解決到90%以上問題
一年入面真係要去分行既次數唔多過十次

東亞就咁貼張紙早收
網上唔改
成日去到都摸門釘
正仆街嚟
其實去得多銀行就覺好撚唔方便
但你講得啱 人哋一直係咁做
自己忙怪得邊個

佢上個POST係幾個鐘前打羽毛波
真係咁急就去完銀行先去打波啦

自己遲到仲肯聲大夾惡
自己遲到就得 人哋收工就唔得

唔洗舉，因為都唔係呢個po重點
你唔信咪當唔係囉。就係咁

刁民
佢不如響hsbc大叫我係記者

你 on9 ? 未返過工呀弱智仔？一入就最少玩你15-20 分鐘，差小小就差小小，你差小小就有正常智商但你冇

其實講咁多不如篤下邊日拎到籌輪症攞病假去銀行好過

其實最尾都入唔到，俾個經理耍走左

人人都有脾氣 , 不過我會食左佢算

咪係囉 記得以前分行經理都咁講過 所以關左門點都唔會再比客入

都on撚9 你以為放啲人入去佢地真係乖乖地淨係做一樣野咁簡單

其實星期六會開半日

個經理一定番到入去就笑鳩佢傻仔

人之常情

睇死佢唔會道歉平時幾有良知都無用，一鋪清袋

同埋佢去銀行之前去左打羽毛球

同我啲閪同事一樣心態
我做IT Support
永遠有問題都係叫我LUNCH同佢整
佢地就永遠可以正常時間食飯
我有無得食飯就話知你
成班自私撚

以為係畀廢老入唔畀佢入，原來係一視同仁三個都無得入

dont make...算啦我倦啦，

比人打劫唔見左錢 保險唔賠佢賠？